其實講出公屋仔既低等只係想令年青一代唔好心存僥倖

唔好以為做死一世公屋仔,唔洗買樓供樓
就可以好HAPPY
就算你真係好happy,唔該,千奇咪撚生仔
唔好將你果種低等基因傳比你既下一代
令你下一代受成世苦
做下好心
唔好心存僥倖覺得自己同自己下一代係呢個社會會有好日子過
最好plan定收尾果幾年
唔好搞到你身邊既人
唔該你地

公屋仔最好

我想講，
唔係住公屋班後生仔，有幾多個係靠自己

住私樓果班係另一階層另一討論範圍既野
討論重點完全唔同，有興趣可以再討論
而家係講緊公屋仔呢個階層

如果佢地覺得咁樣做可以改變佢地係低其他人一等呢個事實既
咪由佢地繼續囉

今時今日
一係做最低層
住公屋唔洗捱貴租
一係做最頂層
買樓放租剝削低層

善用起底功能
會發現係高登連登會成日講「公屋仔乜乜乜」既人
唔係典型五毛分化社會
就係現實失敗者，成日搵佢地認為低等既人出氣拎成就慼

身上流著低等基因，自唔自殺好？

同一LOGIC
成日講有錢佬乜乜乜,政府乜乜乜,中共乜乜乜,社會乜乜乜既人
係咪都係社會失敗者？

笑4

露出尾巴啦
唔好扮中立啦

係公屋仔係咪低等呢個問題上
我立場的確唔係中立
因為答案=係

咁咪得囉
扮乜鬼講道理
坦白講要靠上網笑公屋仔拎成就感囉

講社會現實=拎成就感=唔應該講？
你呢d就真係五毛

同公屋仔呢個階層既人係咪低等有咩關係

樓豬唔抵得人地有公屋住